請人呀

大劣人

其實呢個唔係最重要嘅問題最重要嘅係佢哋一啲衛生常識都冇就咁用人手拎起啲油炸鬼一堆堆咁見到都想嘔

鋪名？

係金利隡